盧冠庭呢幾年賺左tvb幾錢？

日日陪著你走 仲要改埋防疫歌

之前仲有但願人長久

翻唱果條女唱得好難聽

條女永遠用同一個tone，將啲歌唱到又慢又悶

又樣衰

佢自己唱返先好聽

呢個live

Tvb完全無新意 一早已經唔睇了

呀下～

以前唔識欣賞
而家聽返盧冠廷啲歌又幾有味道